我想表揚一下校巴司機們

我都係個兼職校巴司機
頭先見到數以百計私家車入去
自己都成功叫到屋企人去
見到個場面，好感動
香港人好團結

學生們都辛苦啦
要你地行幾個鐘出嚟

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

而家好多校車濟留東涌

包括我

我都塞完一大輪之後食白果
總好過冇車出返嚟啦
我地塞下算啲咩
佢地行咗4個鐘先出到嚟

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站